柯尿血紅色 好不安

今日第二次柯深紅色嘅尿 真心驚
請問大家知唔知點解會咁

快d睇泌尿科

google 血尿

想問問普通門診得唔得

見到腫瘤都係成因好撚驚

咁我唔知，我爸個陣就係咁，先去睇私家再轉介去泌尿科

驚乜9呀
係你就係你啦

痛唔痛？
唔痛就驚啲

可以, 都係拎轉介信啫

驚就去急症

唔係膠
但有無可能係m come

祝你老母日日啲尿全部都係血

聽日去睇門診

笑
你咪柯緊尿血囉

上星期黎完

唔痛呀…

咁我直接睇泌尿科啦 多謝你

尿道炎就會

今個中秋有囡味呀 因住俾人飛多次

上個月試過 之前就好番無痛

食左紅肉火龍果

食左雪梨

都叫你叫雞帶套啦

搞笑咩
驚比人飛
溝返個學生妹都仲得